寄意寒星荃不察，我以我血薦軒轅

魯迅的詩與手足共勉
香港人 加油
香港人 反抗

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！